(不安)有無巴打覺得真面版既thomas好撚好睇

屌轉撚曬電腦技術又假面
以前最好睇就係個場境
整得好又心 地圖又大
D河呀山呀水塘都整得好靚
成日見d好撚唔聽話既泥斗車
斜路一下fing甩火車頭係到衝落山
之後炒車或者跌落河
就覺得好爽 好壯觀

有無人知邊到有得睇全集